{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 영흥도 해원펜션"
    },
    "text": "該当ペンションは別荘型で海があるペンションであり、チェックインからチェックアウトまですべての事項をセルフで進行するペンションだ。 ペンションの社長または職員は常駐せず、飲酒歌舞、高声放歌、暴力などの行為は強制退室措置されることがある。 利用時の施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあるため、注意しなければならない。 退室時には皿洗いと整理整頓が必須でなければならず、入室は14時以降、退室は11時まで可能だ。 ピックアップは不可能で、バーベキューは炭やグリルなどをレンタルして使用することが。 幼児を含む人数は追加費用なしで最大人数超過が不可能だ。 無料Wi-Fiが提供され、ペットの入室は不可能だ。 追加でセルフカフェも運営されており、外部客は3,000ウォン、内部客は2,000ウォンの料金を払って利用できる。 ペンション内には駐車場もあるが、現場の状況によって利用が不可能になることもある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなタイプですか？",
            "answer": "別荘型で海があるペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長や職員はいますか？",
            "answer": "いいえ、常駐していません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの飲酒や歌舞、暴力などの行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、禁止されており、行為があった場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "利用時の施設毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時には皿洗いと整理整頓が必須となっています。また、退室は11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューには炭やグリルなどがレンタルできますので、それを使用して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、追加料金はかかりませんが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車場がありますが、現場の状況によって利用が不可能になることもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはセルフカフェがありますか？",
            "answer": "はい、追加でセルフカフェが運営されています。外部客は3,000ウォン、内部客は2,000ウォンの料金を払って利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無料Wi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 473
    }
}